有無人發覺twitch依排疾疾地

由其睇達哥玩fifa一 long pass d畫面裂開晒

聲就無咩問題

1

我睇其他channel都可以delay半分鐘 次次都要F5